點解會有咁多咁核突既人

頭先坐巴士見到個阿用份報紙抹鼻涕，仲吐左幾啖痰上去，之後將份報紙就咁放起個位到就走左

香港特別多廢老